既然呢幾日冇行動 不如繼續調查失蹤人士下落同為逝世義士申冤

好過喺到放負 或者俾分化撚有機可乘

有活動

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足